廣東道有狗係救護車被圍開真槍

【油尖旺現場】廣東道懷疑開實彈

廣東道懷疑有警員開了三槍實彈。

現場人士指，有防暴被指匿藏救護車，群眾圍打兼拆車，大批防暴警察之後增援。

（3:45 AM）

有埋片

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

1118 跨界別大三罷
集中post

樓上有冇咁快

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

震撼彈簡易教學

Push

兩隻狗淆哂

推

垃圾
平時日日就屌消防教護
遲早一個盟友都冇 等死全家

有火魔你地死撚左喇點只用磚扔鳩你地

片

dllm

可能救護都係喬裝,見形勢唔對賣隊友